### Файл "Sozdanie_i_izmenenie_obektov_emulyatsii_seti_vodosnabzhenia.py"
использовался для создания и изменения цифровой модели участка сети водоснабжения,
в котором с помощью функционала платформы Rightech и возможностей языка Python создавались разные модели датчиков слежения
за различными параметрами водоснабжения в домах, узлах водопровода и резервуаре.

В этом файле постоянно коментировались и разкоментировались различные участки поэтому он не является исполняемым
и выложен для некоторой демонстрации рабочего процесса.